# OFDMonitoring
Программа отправляет письмо(meil.vbs если есть больше 200 неотправленных документов или mail_con.vbs если нет связи с кассой)
Можно запустить единовременную проверку списка или выделенного элемента, либо по интервалу в N минут
Для работы должен быть установлен Драйвер ФР Штрих-М версии 4.10 или 4.13

Для работы через планировщик задач добавлены параметры командной строки
SendEmail StartCheckList - при запуске сразу начнет проверять список ip на наличие проблем с отправкой/доступностью ККМ и уведомлять на почту.